Physical續約

有冇巴絲近排續咗約？幾錢個月呀？

唔話你知，總之就超抵價

有冇sales contact?

舊客係咪都有140？

有得做信用卡分期？

借個post問一問
學生卡做唔做到分期 想join p記

咪又140無毛巾
沖涼房好多呀毛赤裸裸行黎行去

續約都冇$140，要double價

而家係咪重會屈人簽堂同買package

140 既話，最短簽幾耐？
有幾個friend想join

lm

問過36個月

140邊有得簽1.2年

sales 狗死開！

all club?

Yes all club

續約幾錢
其實香討都收到好多pm
呢邊再問下

請教練係咪一定要660一堂?好貴啊窮撚只俾得起月費

乜physical 冇生意到成日用$140/month ,又話得500個quota 來搵生意咁折墮

永遠的500個名額...而家間間Physical放工多撚人到....

新約一年幾錢?